2020 BIG4 recruitment 3

2020 BIG4 recruitment

2020 BIG4 recruitment 2

大家咩進度

EY AC完
PwC VI無

人生議員

再吹大啲

唔請同請唔到係2件事

PWC VI 大慨問咩？！有無得準備？

收到dtt apt test
佢係screen左先比？
同埋apt test provider 係邊間？

Miss 左dtt deadline

係
Graduace

有無人知除咗big4
RSM、BDO 呢啲second tier會唔會派return offer?

pwc係咪唔會再出vi

係咪仲係M記人工 番20個鍾?

anyone dtt audit pi 左
pi係咪用中文 同埋問左啲咩 介唔介意share 下

我嗰個係中文
都係吹下水 cv behavioral嗰啲

入到pi通常都有offer
你in得好差？

其實係咪ac完有mi 就會有pi?

Anyone apply ey winter get jor ac?????

聽講bdo唔派

pwc完左vi大概幾耐先有消息
call我喇好無

Push
想知+1

我都想知 有無人收到superday雖然vi in得好差
同埋kp graduate program而家咩情況？

interview in chinese too?

Pwc day幾時先有

Tmr

Ching when u done gba

有冇pwc audit收到superday

無記錯九月尾
本身上星期in 但唔得閒

Thx! 加油 ching!!!

我都係

巴打們洗唔洗defer

未出呀

advisory唔係出緊咩？

你點知架

advisory 一般早啲
我星期一問完HR，core同risk assurance around 10月底11月頭

Morning?

其實係咪depends 有啲人又用中文

全中文嗎 有ching係用英文

advisory 大概出到幾時
幾日前先做完vi 幾時有消息

係 睇邊個partner 有人全程會問英文 準備埋啦

我pi係中文同普通話，所以準備晒就岩咖啦

有無人報dtt tax？

想問下ey summer intern有無人收到return offer?

同問

表示自己連同Batch都無人收過
有Batchmate問過以前同事話未開始派Return

利申 Spring Intern

audit有

希望大家都有啦

有spring intern batchmate收到gba打去問咗HR HR話有test同interview要做同去咗先 話ro list未confirm 要等之後先出

Bdo就算sem intern都無return

係咪諗住借d2唔派

我覺得似喺想見多啲人再比較下先 不過EY按慣例你個人正正常常就有return

有冇人已經有offer?

Dtt gpa 2.2 都有apt test..thanks god

巴打audit？請問幾時apply？

三大?

咁錯表情 自膠

有冇手足9月尾10月頭dtt audit pi收到offer?

星期一做完GBA
今朝收到VI

Any update from DTT tax?
P.S PI last week

Ey pwc winter advisor9月尾10月頭做完gba到依家都未收到通知
係咪可以收皮

Poly non business

last Thursday

咩division?

想問mi完咗幾耐有pi?

aduit 係咪都唔正常

想問通常kp做apt test 幾耐會收到ac

pwc risk assurance 其實難唔難入

normally 1 week

仲有冇師兄未收pwc vi

EY pi 幾時出啊

直接mi? 有冇grp discussion ?

我所有朋友都做完vi
我仲未有

我10月頭做完gba 前日做完VI

9月10報 未有vi

no grp in for Tax

巴打已經有pi ?
幾時報架 10月頭報都仲未有mi

9月2做完gba
已完

想知大概請幾多個人倒

Any updates from ey workforce advisory?

想問下 vi 大概會問啲咩？

無知一問 咩叫pi

Anyone receive pwc spring tax intern interview

有冇人下星期kp it advisory interview有d淆底

有冇人dtt之前係status轉左但未收到email?

this mean offer or interview?

有冇人dtt online test用中文做係過咗 next stage

轉左做pi但未收到email

有冇人知開始superday係咪等於唔再派vi?

When ac?

9月中，around 9.20

Pwc:9月尾玩左game 等video interview 等到早幾日玩game嘅人都收到但我未有

Kpmg:佢send 個test 去我login email （封塵email) ，但我communication email 係另一個結果柒左，10月頭sd信佢話會一星期後re open 但遲左成個星期都未有

EY:玩左GAME +APPLY左個位

Deloitte：零聲氣收得皮

已經可以話完全放棄咁制

dtt零聲氣收得皮+1
巴無報pwc？

我經學校nominate 過去
一開始報係純填form
依家先submit audit 個位

Icic 玩完gba先apply?

School nomination 好似係唔同
好似會直入pi (?)

搵到頹

某big4 tax人，你問我答

Pish

Interview 會問啲咩

都係睇partner, 我當年係問啲好行既野, 點解揀tax, 輕鬆

Update EY ra 10/10 ac just received PI invitation today

pushhhh

ey 做完gba 幾耐會收到AC 通知
(做完2個星期左右完全冇消息...)

9月25號做月10月11號就收到

做完

Thanks. 安慰下自己仲未過3星期

會唔會有tax background?
Ching點解揀tax

Email定打電話俾你

It advisory?

打俾你先同你約時間 然後即岀email

介唔介意講個電話頭4個字？驚係自己冇聽到

有冇人知ey pi完左幾時會有offer?

Ching pi 左？

應該2846

Risk advisory IS audit

我係電郵先

Advisory 3/10 AC
15/10 semi-final round
睇嚟等埋下星期就知係咪收咗皮

Yes

Ching幾時ac?

Advisory?

12/10做完gba 17/10收到ac

Audit

幾時ac? 咁快做埋pi

pwc superday出緊
朋友啱啱收到call

IT advisory?

係咪姐係cyber?
想問係咪in 9-12?

advisory??

Risk Advisory- Internal audit

Yes ar

有冇人in ey advisory cybersecurity ac後有second round?

Pwc superday都出埋我係咪可以放棄

埋大gpa 3.4x
有返過kp intern
除咗big 4仲有乜可以報

巴打 其他都冇interview？ 咁高gpa

A仔底
淨係報咗big 4
得EY有interview不過表現差炒咗
KP得罪咗個八婆sen應該返唔到去

想問下PwC SuperDay係咪幾時做vi都係而家收通知
同埋Superday流程係點

好似有幾round
所以之後應該慢慢放superday interview
流程好似係grp嘅mi之後即刻pi??!

Pwc其實係咪有vi都唔代表pass cv screening?

根據疑心病巴打話係做完vi先一次過screen

sad thx ching

Add oil
我好多frds都未有

利申：我連vi都冇

全部人都會去到mi同pi?
定係中間會篩走人

上年啲ching話全部都有

做左gba幾耐？

9月11日到宜家

無喇

想問+1

其實入面幾friendly又肯教
係我隻job個senior pk

ching本身讀咩科?

Acct major

啱啱收pwc audit superday invitation

有冇人知EY audit點in

Received PwC superday as well

Online application status 有無變？

Yesthat’s what HR told me on Monday
Fking weird

好似會篩，我諗似dtt
佢會即時通知你要唔要下round
(唔sure)

我見今日又有pwc hr係到
一陣經開幫你問下

唔會篩人，人人有份group in同pi

無，頭先check完無以為收皮，點知幾分鐘後電話響見寫住pwc

竟然班partner咁得閒...

Thz Ching orz orz

收到 EY E-submission, 佢話要所有野（resume, cover letter 之類要 1<MB），應該點整？佢個 checklist 都 800KB 了

做完vi 冇收到superday call 係咪已完？

你pdf merge哂左佢 然後照send啦

你去2020 big 4 recruitment 2睇啦
好多人好有心機share 哂 ac pi 又唔睇

有frd尋日先做vi

merge 都要成5 MB

我3MB

Sorry大佬

清 你幾時vi 架？

Me & my frd 27/9

屌 25做左vi未收到superday

Thank you 病患兄 Good luck !!

Me 26

有冇上星期四五EY audit ac今日收到pi

有咁快咩 1week only

唔同service line應該唔同時間出
同埋係大陸hr人手call
再等下啦
Superday 會派幾轉派到11月

28

Audit?

係 你收到？

No

上網google compress pdf 大把網幫你壓縮個size

好似有ching隔咗一星期收到

應該係800K唔係Kb
應該係有分別

上網combine完都係得2000幾K

請無視我柒左😭😭😭

FG唔洗啦，interview 吹到就得，絲打

佢advisory

dtt肯出offer未呀屌

你幾時pi?

10月頭

Dtt肯出grp in 未啊屌

話說我phone number 唔記得打 +852
唔知大陸果邊hr知唔知係香港number

有冇1/10 vi 嘅ching 收到PwC superday

Ching 我都10月1做利申未收到call

Deadline fighter 都係岩岩先收doc list
Ching知唔知張checklist係咪一定要印出黎簽名再scan?
btw PwC 28做完未收到call

28/9 做完vi 啱啱收到 pwc audit superday

Ching tg 傾？

No need,
同埋大過1mb都冇事

我係喺pdf add signature 就算 都收到ac

唔一定，ecopy都得

簽係咩位？！佢個list 好似無位簽

ching都係上星期四五in?我都係 但到而家都未收到pi

ey 前晚做完GBA
今日收gp in call

下星期一in，洗唔洗咁急

9月尾做完pwc既vi都未有消息
我幾日前先做完vi咪有排等

No need

有ac又嘈咩料

sor lor
我non bus 底
所以先想有多啲時間準備

ac無乜野好prep
都係做case study

有無人有ey tax 既ac？

無野準備 保佑自己唔洗普通話group discussion

其實啲case study 主要係做咩
佢同我講成個過程3個鐘

我想問你地係報咩department

assurance
ching 報咩

Self intro 15 mins (total)
睇case (15 mins)
每人用2分鐘 present idea
40 mins 討論題目
15 mins 全組present

之後半個鐘作中文英文兩篇文

再之後manager 每人問2條問題

完

Assurance
有fd報advisory 下星期AC

好詳細
唔該ching

祝你好運 唔好普通話discussion 就得
好撚辛苦

巴打你係普通話discuss?

希望唔好太多NDS

其實中呢啲case 最多咪轉英文
洗乜就班蝗用mandarin

正常係英文
用普通話discuss應該係俾個nds搶話想用
但你可以話唔用 唔好俾nds lead住

manager
開口話用普通話

做左ey個apttest7日都未有回覆係咪冇機啦?

Deloitte 有無batchmate ?

Ey intern assurance 有無人有offer

想問d記話叫轉preference, reject佢係咪直接收皮定照比你in本身

20?

我個組全中文

我都想屌

出左offer?

去唔到gp in 係咪人生已完

有

有冇人知pwc wintern intern group in 完幾耐會出offer

Ching 做完gba 幾時有interview

有無pwc consulting superday 會問啲咩 流程係點
感謝

已經收到super day invitation？可唔可以請問下幾時做vi？

有冇6/10 pwc vi完嘅人已經收到super day?

幾時的batchmate or 留tg?

1/10 finish gba 12/10 receive hr call 16/10 interview

推

有冇pwc audit 已經收到superday .....

我都係audit好鬼驚 本身我都係28號完 但中間發生咗啲問題 佢29號send 多條link比我再做多次 最後1/10先真係做完vi

我個case 係呢我打左去同佢地講我想轉preference, 我1/10做完vi , 然後先打去話轉，大概9/10收到佢hr reply 話收到我request , 會update 佢地個system 所以我唔知會唔會變相我係9/10打後果batch 先review 我vi

20

Hahahason

幾時in 同埋 幾時收到嫁

有朋友in完唔夠一個禮拜就有offer

請問vid in問咩架？

partner in之後等咗幾耐先有offer?

ching 知五知你朋友幾時in的

12

Gp discussion會唔會有關tax嘅題目？

唔會, 係Business case study, 可以問啲in 左嘅人, 好多個session都係同一個case

收到ey winter intern ac 想問有冇in過嘅巴打可以分享下大約問左啲咩

想問下pwc winter intern - tax group in有冇咩tips

今日收到電話
但其實早做vi都唔代表會早收superday
因為HR話係superday前一星期先會通知

唔識人
你係deloitte?

好似自介要普通話
其他都係果啲應該

PUSH

聽人講係discuss case 再由一個present？

Tg ok?

@smilesecretly

同問 thanks！

Ching 報左咩？

8-12號去ey ac個批人有人有pi未

收到Deloitte interview 但撞左midterm希望hr會比我改

改midterm

想問Superday係咪一定用電話通知？ 會唔會有email? 呢排電話壞左，唔會收到phone call

同問x2
利申 9號未有

想問呢Deloitte pi係咪shortlist 得好少人？

Ching 係報咩？

10/10 Risk Advisory 收到PI email

啱啱收到？ 我audit

求問Deloitte 1 gp大約幾多人有pi

Audit未有 唔好咁緊張

你最好快手整
佢地好多都會係打嚟問咗你時間先再出invitation

感謝！想問多少少details!
另外gp discussion 係咪自己個組決定用咩語言？
通常都係business related case?
Discuss幾耐左右？每人present idea又要幾耐？
Partner in 大致會問啲好genernal既問題定係會考下啲business sense?
同埋最後想知大約會請幾多人
同係咪即日會收到通知有offer？

anyone completed interview regarding pwc winter intern last week got the offer

有沒人dtt係21號on board?

想問下dtt tax and business advisory。其實算唔算諮詢？

consulting 同 advisory好似差唔多咁。因為諗緊prep why dtt想講下dtt 諮詢revenue growth 快過其他big4公司，但係又驚唔係好關事。

Tech consulting

想問下同partner manager食lunch 係係PwC食定係出面食？

Ching when ac

咩dept ? 下年9月？

你in咩dept ah

16/10

唔算，諮詢只係deloitte digital, strategy and operations同human capital advisory，統稱Deloitte consulting

喺PwC食

明白曬另外manager interview嘅時候佢話覺得幾滿意我，推薦我入佢嘅international tax m&a team。不過話要睇下partner覺得我適唔適合，搞到我都好緊張，partner interview會唔會fail。

同埋呢條team其實前景點。

有冇人上星期deadline前先報pwc係咪太遲
見你地出曬super day

不嬲big 4都rolling 早報點都有啲著數
superday好似出到11、12月都仲有
Advisory嗰啲少位可能就要wait list等二手飯
audit應該無乜問題

一組大概幾多個有pi? Seems many grps dou whole grp have mi

Hi 21 audit on board

2 even whole gp has pi

Whole gp has mi

tg?

同組hackathon得一個收到pi😭
係咪無機啦🥺

你幾時ac ?

10/10 ac and mi

有人等左3 個星期先有pi

姐係分批派嘅?

想問係咪dead曬？

Ching想問你覺得呢條team點同介唔介意講一講mi會問咩 私底下講都得 因為我比佢叫改preference

巴打本身有tax底？

你喺mi之後叫你改preference ?

無係咁啱interview對答得還可以。起碼順利過到partner嗰關啦

唔係呀 淨係做完test咋 我又唔知如果唔肯改 到底會無得去下round定照比我去in原本個選擇

我自己都仲等緊partner interview條team點真係唔知。

我mi其實都係例牌野，好大路嘅介紹下自己，點解對tax有興趣，覺得tax advisory未來發展點。跟住問下你興趣呀咁

佢叫你改做咩呀

就係改做呢條team tax and business advisory
我又怕唔肯改就比佢直接decline application

其實呢個tax and business advisory裡面係有好多team。分到入咩team應該真係講運氣，或者你有明確目標可以到時候講定先。

巴打本身咩preference呀。

我反而想知partner interview會唔會fail，又好似比較小見到人pi fail，不過我知係有嘅。

Consulting
Pi應該同你吹多啲個市 業務野？

唉 咁我覺得你其實改會好啲？你未mi？邊個叫你改preference呀。呢樣真係唔sure，睇下有無其他巴打有類似改preference經驗好啲

可能佢地ac最出眾？

Ching 星期一？

有冇人可以講下dtt ac 流程

係阿 你都係？

想問pwc vi隔幾耐有通知?
如果miss call係咪當withdrawal?

我
ching有出super day未？

唔算 做過intern

除咗transfer pricing and i tax 其他都垃圾來

想請問下有冇巴絲今個禮拜做完Deloitte ot 收到ac通知

KPMG做完apt test成個星期都無消息係咪收左皮
有無邊間second tier人工追到big4

Rsm 有14.5

可唔可以講多啲i tax主要工作內容其實係咩

我嗰陣9個人ac，都有成6個人有mi。而家仲等緊pi感覺上pi得應該一般都會請？pi表現唔太差嘅話。

上個禮拜咋，一般pi要等幾耐？

PwC superday大約有幾成人會收到offer

PwC vi 完 第一次玩表現得麻麻地
D記重screen緊
Ey 學校nomination 重等緊
好撚灰

我個陣等左一個禮拜到

其實dtt pi應該準備啲咩好

唔係我要通知期 留tg？

Ey 學校Nominate 係三大？

VI完兩日有hr通知in superday

我vi都無 應該收左皮

唔知wo我16號做完VI
18號就收到superday invitation

其實nominate有咩用？可以直接有AC?

聽講好似係pi

想問下有PwC Superday嘅ching你地status轉咗咩
本身未收之前都係under review, 收完之後變咗Status: Company Not Interested

咁好咁PwC都係直接PI?

呢d打去問hr好過上黎問

就算個status係咩你都要去superday㗎啦 有咩好問

我見佢有開多個新嘅application俾我嘅，如果有其他人都係咁就由佢，hr咁難搵

true 純粹好奇下

我嗰日in EY嘅時候，聽過同組其中一個講話係
佢話佢有dean nominate 直接可以入pi，4間任揀

最主要係計us tax
識us tax嘅話 係tax aspect你玩哂咁滯

好複雜 所以基本上日日都要ot

EY audit隔幾耐先會有pi?

Dtt 嘅application status 其實係咪完左manager interview 之後係咪都會show pi ，唔代表真係有pi?

你幾耐之前mi 同轉pi?

想問如果EY同PwC都有offer，EY就一定係做FS，PwC就唔知，同埋要讀conversion比公司綁兩年，你地會點揀？

有無人有ey tax既ac

其實點先可以入FS team

Same ask

10/9

October 9

之後無check過，今日check先見到

But haven’t received email asking u to pi?

nope係咪玩完哈哈

唔會啦未通知姐 我都想轉

加油

Btw Ching 9 oct manager in?

yup
Btw I’m 絲打啊 哈哈

Haha okok

Push

Push
11/10完ac

有冇人D記 risk advisory 有pi, 等我死心都好

ey

聽人講pwc culture chur d, ey dtt friendly d 係咪真架

Kp man in完幾耐會收到pi?

我2日後收到

一組有幾多人收到pi？

唔知阿😂冇留contact

有無人in左ey audit
想知流程係點

幾時ac?

11/10

未出呀。。。10月9個啲都未出

有冇人dtt出左offer😭

幾時pi?

有冇上星期EY 2019 intake pi完收到offer?

27 sep

10月頭 等緊

你grad左未

各位，如果一星期都冇pi 消息，係咪gg la 😔

有冇ching分享下ey assurance ac完左
幾耐到會再有pi

有冇人收到pwc xventure super day?

ching 你收到？

Pwc game 94xx分係咪好廢

Any offer from DTT tax?

no

我報左一兩日
利申Engine 仔

Big 4 recruitment 有無tg group?

Ching幾時in tg交流下？

係咪入左非FS就一世啦

入big4就巳經一1世啦

出咗

when interview?? fast track?

有無人in完superday

咩service line?

which service line?
同幾時in?

同問x3 我都未有

佢係2020？咁快嘅
樓上成班再早一星期都未收到

係仲要全部都大陸人黎

wtf

依加我唯有再等下 追返之前既post 都話無咁快

Internal transfer 囉，好睇際遇

Ching 幾號

有無人呢兩日仲收到PwC Superday 定已經派晒
Check 左個application status 仲係Under review

有冇人有pwc xv superday?

Pwc consulting?

請問pwc ra 出左superday 未？

Ching 點知

我11號

Ching幾時vi

28/9

audit, 103

有4個朋友係4間big 4 做
好似準備唔請大陸人

有無人有ey tax ac

會唔會係黎緊11 12月入職所以快d

等左幾耐先出offer呀 thanks!

咁應該係去winter batch所以咁急pi啦 (我估

唔知了 拿拿林報埋其它工先
廢事ff咁多比假希望自己

有冇overseas 收到pwc super day? (Audit)

有冇人知dtt ac啲groupmates係咪同你apply緊同一個post?定打亂曬架？

岩岩係英國讀完master,見到EY仲有得報2019 for oversea applicants，有冇人可以話我知應該報2019定2020好d

有冇人尋日ey ac 完收到pi

上上星期成堆都未收到
一齊坐定定等下先

出左email通知？

要抱有希望

上星期in 完2019 intake EY pi, 仲未有offer

有冇人報左EY forensic and integrity service 有update?
(交左doc + gba之後就冇曬聲氣)

有冇巴絲16/10 ac完dtt已經收到par in?

有冇grad左嘅ching pi完dtt未有offer
me 9月尾hackathon 10月頭pi

pwc嘅ra出左superday未？

上星期

你有？

14號表示未有

你係咩major

水記Deal出左superday 未

想請教大家、如果miss 左8月至10月呢輪application、會唔會再有application opening俾19/20grad嘅人麻煩曬

有冇人最近做完pwc video interview收到call去做personal interview?

What is personal interview ? U mean superday ?

Sorry咩係superday?

假膠？

罰你睇100次

究竟EY幾時先出pi

11號in仲未有

Any ching pwc winter intern interview 係點樣🙏

Any ching can share!

幾時收到

9月17 pwc做完VI無消息係咪pk 其他三間都九月中做完gba同apt test就無消息

有冇人今日收到audit superday call呀 想問下咋

9 done gba, yesterday receive call

我9號都未有

30/9

Ching no call arrrrr

巴打我都收到call 係咪又係普通話人聽

有冇ching 10月中in 左pwc winter intern 後收到offer

Pwc唔係一星期就派一次咩

ching 有offer ? 我上星期三in完今日岩岩一星期

What dept?

Any ching 可以分享下pwc winter intern interview ge 心得 😭😭😭

識人一星期都無都收到

audit派咗喇咩

我朋友話有 但我無

有冇grad左嘅ching pi左dtt audit
等offer等到好不爽

介唔介意講你朋友幾時vi

我16/10做完VI 23/10收到普通話call

師兄都係audit?

係

1/10都未收到 睇唔透佢點派

慢慢啦 佢地忙到仆街

派咗好多日 暫時知佢會係你做Superday前6-7日通知你，大陸HR call

其實係咪同你幾時做vi係冇關

我估應該有，我同我另外2個fd都27/9輪流做
A->我->B
A上星期五9點收call，聽日superday
我上星期五10點收call，星期五superday
B琴日收call，下星期二superday

照咁睇早做嗰個早啲收call，不過可能係咁啱得咁橋我鳩估
不過未收到都唔太洗驚住嘅，嗰時我問Hr話如果vi + screening Pass superday會派到11月

好詳細 thank you 巴打

收到pwc winter intern audit 想問有冇in過嘅巴打可以分享下大約問左啲咩

想問下收到Pwc superday 個電話係咩字頭, 驚當垃圾電話miss 左

有冇人知kp winter gpa cut-off係幾多? Apply完5日都未收到apt test...係咪比人screen走咗

幾時PI?

22891380

10月頭
ching你呢？

有冇巴打分享下ey ac

Yes~ core assurance (audit)

有冇人可以分享下dtt audit問咩

有冇ching dtt status 轉左partner in 但未收到email?

巴打咩dept ?

幾耐之前mi呀

pushhhhhh

早上報 下午就收到

10日前

我都轉左status 但收唔到call / email

上個禮拜Man in完 個status仲停留係Group in

14/10?

Deloitte digital 有冇人已經in 左？

等左個幾月都冇回音

我琴日轉左，今朝收到

我都係呀，不過睇嚟今日無既話，應該收皮lu

想問有無巴絲
收到superday
但想改日子 佢話唔得
面試官想見你咁

Mi/Pi?

Afternoon

想問吓你地ey做完gba幾耐收到grp in 因為我之後去鬼國3-4個禮拜出job 未必趕到返黎in

有冇做apt test?

你咩service line? Fsi or technology

跳去其他firm易過internal transfer

唔請人就好心咪撚開比人報啦

點解fs 可以講到咁輕鬆, 但係我wok 撚到仆街

想問通常dtt pi之後要等幾耐先會出offer?

巴打邊間FS

過左成2個星期

都未有

Ey winter 係咪要pass咗gba 先有require doc list?

請問電話number 係咩字頭？

Anyone pwc fast track receive superday?

By email

icic 唔該你

✋🏻✋🏻
但有啲candidates話hr比佢地揀幾時interview💩

Pwc RA出咗superday未月頭做咗vi仲未收到可以死心未

+1

想問 dtt如果status轉左 係咪就會遲早都會有email通知？

Dtt d status唔洗太認真我pi完都仲係寫住group in

有 做完冇回音

巴打可唔可以分享下kp 個verification test 係咪即係apt test?

搭單問吓Mi 去pi 一般 要幾耐左右

終於收到pwc superday
下星期五 有無巴絲同一日？

tg 問你野？

when did vi ah ching

有冇人知dtt ra情況

感激

有冇師兄可以分享下 pwc winter intern 題目係點樣 跪求

同埋in audit係咪要答 why u want to be audit?

其實間間fs都有wok嘅job
睇下好唔好彩

9月頭

ey apt test investigative 4.5, artistic 4.5, social 2, enterprising 2.5, convention 1.5 係咪已玩完

啱啱收到xventure superday

幾時做vi?

九月尾10月頭左右

你幾時做架

你 tg係咩

Anyone pwc day有green pass to superday 但仲未收到call?

想問ey winter intern in完ac係咪就完架啦 冇second round架嗎？

你做完gba份report係點

邊part 做得都幾差下

Pwc ra出緊super

最後個graph 你有interview啦？

next stage 係email 既？

啱啱今日in左

電話call定email?

聽日都無就打過去

有冇人可以講下今年superday 流程

ching 有無得share下個流程係點? 全程時間幾耐?同問乜?
利:聽日RA superday

師兄你Audit?

聽日Ra superday？你幾時收到call

調返轉

你係enterprising 最高分？

上星期五

幾時做vi

13號

朝早partner in?

enterprise最低 social最高

想問 1個 audit superday有幾多人jn

今日下晝 但未收到offer

call

仲係收唔到call

有冇人係報summer嫁？
我十月中報 岩岩做完alt test唔夠一星期 未有回音

EY 同PwC gba 份report 係唔同性格

anyone pwc consulting superday tomorrow?

me too完全相反

Ey 用嘅Holland occupation Themes 我上網再做 六個係差唔多 但係EY 好極端

me tmr 8:30-16:00

大佬 唔通問你why tax咩
最standard嘅野係咪都要prep㗎啦

係咪真係去到4點 mi pi兩次？

same

唔知RA，core 3組

有冇人知ey winter gba 份report要邊三樣性格最高分 完全唔知佢地個標準係點

之後邊兩項最高分

see you both tomorrow!

and 830 @ kwun tong

我係investigate同social 最高 好似兩個都差少少滿分
其他低撚到得0.5-1.5
ching你幾時報？仲未有ac?

我今日先做gba呀 你幾時收到ac? 乜interview都收唔倒

做完gba等左差唔多成個月先有ac呀

使咪覆封email

Group 1?

好呀 你留

有冇報pwc one firm service 巴打？
收唔收到superday

你留tg

乜而家四大有personality test咁煩,人唔笑狗都吠
入second tier之後再轉仲好

我....都係已經收咗皮

Ching 幾時做

九月中

想問pwc vi係咪已經派完

應該係invest, enter 同artistic

有無人報左 EY climate change and sustainability services? 想知成3小時 written test 會做咩？

Artistic 好咩

佢睇average,如果你得artistic高就冇計
但如果其他都有返咁上下應該都有ac

中咩personality都有interview
唔知佢點定

唔係
我意思係唔同人 中唔同personality
都有interview

定係唔同department 會要唔同personality 嘅人?

即係任何personality 其中一種特別高分嘅都有得in?

全部assurance頂多唔同team

hi

係 多數有2-3樣係夠高

其他full 曬？你指grad job 定winter intern

上年經驗唔係今年

有冇人報EY TAX 做完GBA 收到individual interview？

如果我artistic 同investigative 都4.x 其他普通 你覺得有冇機

有啦應該

有冇人ey 報左2020又報埋2019利申岩岩uk grad 一開始以為2019已經請哂人所以報2020，點知前日睇佢website 佢2019個program 又開番出黎，我打去問hr , hr 話可以同時報哂。想問有冇Ching 同一個情況？2年既grad program都apply哂

咁TEST要做兩次?

佢話唔洗，用同一個gba如果2019個batch出offer 的話就直接番工唔洗等2020，佢咁同我講

如果有INTERVIEW都係一次搞掂?

有冇人星期一EY AC?

有冇人今日收到pwc superday call

同問 TG gp都未見有人今日話收到

有無人報pwc 1樣野
但出咗另一個嘅superday

想問下呢一兩日收到pwc superday嘅ching係幾時做完vi

有無人有ey tax ac？

hr打黎話partner 臨時有嘢做要reschedule 我pi

Ey gba 得invest 4.5 其他全部都係2.5-0.5 塊餅細到爆

我聽聞好多大公司打下四年前後的大學生都吾會請，怕佢地作反咁話喎 😅 希望係流㗎啦

個分係睇出餅睇出黎，定佢有寫埋？

2.幾-3.幾分應該算普通?

1/10做vi 琴日收call

EY 有冇人報audit 上星期ac完已經收到pi

thanks ching 咁我呢啲17號嘅真係有排

有塊餅 自己數

有frd收到

見d人通常有兩個過4

有得IN既人?

唔知佢地有冇得in

自貼下先

Miss 咗ey 約ac call 會唔會再打番俾我

想問下Ey audit ac後大約幾耐會收到pi?

Wuwu 我都miss左個call

Ey

同問
等咗三個禮拜
定係已經收咗皮

有offer都咪撚入ey

吾你老母系咩死黑警
唔通請你地班a-z都背唔撚到嘅弱智咩
讀多啲書先出聲啦

有冇大佬知道

唔一定 ey做野慢

低你勁多 應該收皮

Conventional 4.5 artistic 2.5 其他全部零點5 mind fkkkk

留低tg討論下？

有冇師兄知 Pwc winter intern interview ge panel in 問啲乜嘢 跪求

有冇人最近做完EY GBA 但仲未收到AC?

仲未call back

等多陣

Same

Ching u get ac or not! (ey intern

仲未有

How long lahhh

1-2 weeks
你呢

Yesterday 🤕

係人都知big4 hr做野慢 ey更加係婊婊者

有冇ching完左PwC Superday 已經收到offer

有無人報pwc tech consulting收到superday call?

佢兩點打比我

Ey ac完2星期仲未有pi 屌
慢撚到仆街

Sameee

Audit 2020 grad?

大約幾時做GBA

Apply kpmg 一個禮拜都未收到apt test 係咪收得皮

2-3 days before
Audit 2020

我又係2-3日前做... 乜柒都冇

宜家仲未收到ey call 係咪無機啦

快啲打啦

師兄，可唔可以講下你由mi 去 pi 等左幾耐？

一般一組有幾多個入？betw, wish you get the offer la

我dtt audit 9月尾mi 隔2日pi
仲未有offer
suppose我grad左 應該midjoin
到而家都無是咪gg

前日做gba, 今日下午收到AC

前日做EY gba, 今日下午收到AC

Conventional同artistic兩個都高

而家都收唔到EY gba, 係咪皮已收

做完咩都收唔到

Same here

報咩出左咩

攰到爆

有冇ching知ey winter audit intern ac完大約幾耐先收到offer

攰到崩潰

有無人in左pwc tax

係咪聽日

係呀

咁玄嘅講到
If you are passed in recruitment you’ll stay at that stage.

Grad job?

你地報左咩team？？

想問deloitte hackathon係咪兩個半鐘內搞掂?
之後有exam驚趕唔切

有冇人收到kp tax mi ？

10月中pi今日收offer 利申audit

睇manager in 幾多個人同次序加in 幾耐
(我就1130左右走 (9點開始))

報ca 出ra

Hackathon 就係做case? 冇tech野架何

今日superday有無人收到offer？

今曰先收到KPMG apt test

清有partner referal驚咩

想知 未聽過人收到offer咁嘅

其實Superday 係咪個個program 流程都一樣架？

啲人好撚勁

EY academy 岩岩做完game assessment 有8000幾分 個分數佢地係愈高愈好？定係點架

你apply咗幾多日先收到？

好驚 見個個連登仔都9000 幾分

Pwc audit 係咪有superday啦？
ey kp依家都未有apt test點算好
send email又冇人理

九千幾個d應該係pwc pwc多一關
Ey通常都八千左右

You are not alone bro

第一日嗰batch有

no，assurance & consulting 一樣

咪撚再講分啦 追下post google下啦
講撚咗好多次唔關分事

kp打俾hr實際啲

有無人星期一pwc superday

Big 4點揀卒反而mt 有hr in 有ac big 4仲係四大皆空中

幾時係第一日

同問大約等左幾耐

Why

知唔知xventure 係點？

星期四，有巴打嗰晚已收offer

淨係知forensic係完全唔同

今個星期四？！快成咁

邊個星期四in
即日in即日收offer?
EY做嘢咁快嫁咩

Pwc one firm service 仲未有superday call

有冇人知pwc audit superday會派到幾時

啊屌sorry我原來一直quote錯
講緊pwc superday
自膠

嚇死

你地係grad job application?

詳情睇返10月頭屌ey個post

有冇10月中in左pwc winter intern core assurance 的巴絲收到offer

ching唔係core assurance咩

個巴打係consulting/forensic?
Btw ching gp2?

唔知喎，嗰個巴打無講

如果仲未收到vi...唔好抱太大期望

大概等咗幾多日？十月中pi咁快有offer

你有無update

等....寂寞到夜深

未有

希望做同事

Big 3 都大把人等成個月先有game 玩2個星期唔算咩啦，叫你個fd再等等1個月都收唔到先再驚啦

親生仔同Mid join都冇得比

有冇心得分享

有冇pwc RA 巴絲分享下前幾日嘅superday

收到deloitte online test email 話48小時內會比 test invitation link 我，但48小時黎都收唔到，我email 問左問，佢話resent多次比我，但我都收唔到，係咩事？

agree, professional auditor = willing to OT every single day

Agree 仲要同一個test 有兩個唔同result

有冇人pwc xv superday 左架?
個interview形式係咪case study?

想問下做完GBA幾耐先會收到五角分析圖

EY 先有 pwc 個份無架

柒咗唔該曬師兄

快啲

有冇Ching 有kp it advisory 進一步消息
上星期man in完

想問dtt 應該係screening before online test or screening before AC?

有無EY spring internship 星期二 assessment center?

ching你幾時報架？

Screening > online test > group in

10月7號

做過dtt intern 之後hr叫我俾名佢 如果我報graduate programme 佢會幫我skip d process
但俾完後 過左成兩三個月都冇聲氣 連apt test都冇
試過send email問佢 佢又唔覆
跟住之前 一直都係screening 但前幾日變左做 group interview
但我咩email都收唔到
試下打去hr問 但完全打唔通
有冇人知到底依家姐係點

唔該哂巴打
我都就快轉左status 兩星期都冇通知
明明個manager 我quit前仲交換左電話 我仲諗應該唔會blacklist我

EY audit出pi未

想問pwc係咪仲出緊audit superday

收唔到

Summer risk advisory

做完superday收到offer嘅可唔可以講聲
以往都即日出，今年好似無乜聲氣咁

話今年轉左一星期內出

狂check emailey pi又係零聲氣

10/10

大佬收到未？

Ey tax 係咪出曬ac啦？

自問自己vi唔太差 有prep

我11/10 ac 都係冇pi消息

EY spring intern出return offer未

ching等左幾耐

Mememe!!!!

有冇巴打知pwc ra superday 流程係點？星期三就係

未收rejection啫係仲係pool到

幾時做？其實係咪睇得出有prep唔收
我冇prep 做得唔好有superday

你話呢

唔好再做ey spring
唔撚派return架ey

Selected by AI
AI say ok, then ok
AI say no, ah-ha

Ai睇咩

有冇人等緊dtt tax 嘅pi ?

anyone tdy received pwc audit superday?仲未有消息

Yes!!!

Yeah!!!

received pwc audit superday

我做左傻仔 岩岩先發現我冇reply email..
打左去HR求情 等緊佢覆

When tdy?

yess

Ching when do the vi

2020 BIG4 recruitment 4

又開定先

下星期superday 嗎

yes next mon

好撚緊張
巴打收到記得講聲

Good luck

Add oil

HR 話要下一個星期尾

大家都係

都是audit ？？

ching幾時ac嘅？